[阿毒台]隻狼 劍反 推屍型玩家 全天開到2am

[url]
[/url]

HELLO~放工後的毒仔台~~
玩單機驚,手機驚,LOL,PUBG,PS4,SWITCH等等...
三年來每天休閒開台,歡迎給個FOLLOW~ 多多留言聊天~
開台通知/紀錄:
FB PAGE: